其實我係咪己經輸咗喇？

冇錢 冇朋友 比女朋友飛 又毒
我可以做啲咩

還有生命